telegram荒野行動收人

有冇人一齊組隊食雞

好玩

輕輕一推

食唔到雞 可唔可以入？

食到 歡迎你入

果日裝game, 第一次玩就開單人模式， 我以為係同電腦玩， 因為我留到最後 之後先知原來同人打， 跟住就未再試過第一

太易玩

Nice game

出咁多細口徑步槍 我用落又唔覺好大分別

呢個係電腦版定手機版

電腦版易食雞係因為少人玩
所以好多ai
手機版勁多人玩

50 vs 50 好玩

有無MVP隊?

push

join